---
title: 22th post
date: 2017-10-09
---
Vandaag hebben we gewerkt aan verbeter punten na aanleiding van de feedback die we gekregen hadden op de presentatie. Dit hebben we verwerkt en zijn met ee nieuw concept gekomen.